話我中計撚又好咩都好 入黎睇咗呢段新聞佢

無意分化 無意割席
唔想自己起底

【逆權運動】央視首度同步報道 放大警員傷勢操控輿情

央視拍下警員受傷照片。(互聯網)

香港逆權運動繼續，中共在外交部記者會上，用「暴徒」、「港獨」、「勾結外國勢力」等標籤稱呼示威者，用片面報道操控內地輿情。內地官媒今日晚上9時起，接連推播「暴徒向警察投汽油彈致警察燒傷」；央視晚上更與駐香港記者連線，報道「受傷警員手腳被燒傷，小腿腳背腳趾燒傷嚴重」。這也是逆權運動自6月9日百萬人上街以來，內地媒體首度同步報道，響應中宣部爭奪香港話語權的指令。

報道標題為「暴徒在香港深水埗大南西街向警察投擲汽油彈，有警察多處燒傷」，「警方最新消息，18時左右，一名警署內的警員被示威者從外投擲的汽油彈擊中。初步診斷該警員左腿10%二級燒傷，右腿3%一級燒傷。對於暴徒罔顧他人安全的非法暴力行為，香港警方予以最強烈譴責，必全力追究。」並放出數張有央視水印的照片，照片只見警員手部擦傷。

不過，對於香港警察多度在室內地鐵站內發射催淚彈等多、冒充示威者大搜捕、對女示威者頭部發射布袋彈，令其眼球爆裂，畢生失去視力、警黑勾結等等「事迹」，官媒一字不提。

呢一刻 邊個最想黑警死
你地自己諗

To 狗閪差佬：
你以為真係14億人支持你？
等緊你琴國旗ja傻閪
好自為之啦

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

-1

-2

-3

-4

-5

-6

-7

-8

-9

-10

唔啱聽既說話 你想唔想聽？

推文回覆

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

警犬受傷班撚樣最開心
唔怪得班狗成日跑跑下都自仆
做小好多野

訓陣再推

佢心諗 如果今日爆眼嗰隻係狗就發達
屌你老母可以loop足成晚

訓得著咩

就係訓唔撚著攪到而家都未訓

佢哋衫上面啲血真係自己嘅？定話係示威者嘅 自己諗
我唔信手踭果少少擦傷會搞到件衫有血跡

放大左都係咁咋？

所以佢仲想要啲咩畫面 大家心照

佢要咩畫面 關我撚事？
因為咁而唔再做野？

尋日有記者影到有警察扮示威者，我點知掟燃燒彈果個係咪真示威者定警察，612以黎都未試過出呢樣野，一有假示威者同一日就有燃燒彈，好合理懷疑係警察自己做啦

不過我又諗唔到佢下一步想點

就算有狗死左 拎返上去大肆宣揚
你14億人圍屌香港 都係冇用
除非香港民意割席 反對示威者

721

其實我真心覺得港共政府/中共為政治做得出陷害黑警呢樣野
黑警們 你地好自為之 唔好以為你仲地做咗咁蛋衰野無後果

起碼而家知佢想有狗死
下一步就要諗 佢可以點利用呢樣野影響大局

唔好以為你地做咗多衰野無後果

屌可以點

港共政府/中共絕對做得出

未諗到之前起碼唔好殺狗先啦

收皮啦，一切都係差佬卧底做

陳雲：請將今晚發生的地獄慘劇，傳給美國負責制訂《香港人權及民主法案》的議員看，並請求他們盡快召開會議審議。
其他，大家忍著。我可以安靜忍著，你們也可以吧。
我幾乎進入涅磐狀態的安靜。人間本該是這樣的，因為有我們在，人間就是這樣。我們不是無辜的。我們是苦的因。

自己人殺自己人.....

係佢口中 應該差佬自殺都會入你數

好明顯係班狗自己做， 唔係點會無拉拉直播， 咁輕傷真係算好彩， mon post狗你自己諗下啦， 你地唔至condom咁簡單， 佢地為左贏一定會犧牲你地

諗下徐步高
分分鐘就整多單出黎都得

是旦啦，總之唔撚割

對住共產黨成撚日要推敲啲計中計中計真係好撚辛苦

唔撚割呀 一割咩都冇

好明顯等緊first blood

認同請廣傳

全民罷工！

行動升級！

你燒傷？有示威者隻眼比槍打爆咗救唔翻啊，你嗰啲傷算係乜撚野啊？

721 811

我就話係克警扮示威者做㗎啦

推到Mon po popo睇到
你以為工傷好威威
人地等你幾時死啊傻仔

兩皮野一個月包埋為國捐軀啦
唔係憑咩收咁多呀毅進仔
解放軍都係幾舊水
買命錢黎架 夠鐘就還返哂出黎

依家搶先揚左對家可能會咁做先
到真係發生d人就會先入為主

警察唔好諗住
中共會同你捱義氣
攬住你地過世

強烈譴責地面襲擊警方
狗狗下次跑步小心啲唔好跑咁快仆街呀
你睇 擦損哂幾慘

當我地把刀放喺你地喉嚨 班護旗手冇一個會企起你面前幫你 甚至好期待你地真係比人劏
所謂愛國 絕大部分都係得個講 甚至光明正大地做出不愛國的事
mon po 狗 自己好自為之

等到又點呢 我仲未諗通
解放軍又唔敢出
真係咁有把握香港民意會逆轉？
定係搏死左狗之後 差佬會發癲
解放軍都唔洗出 血腥屠城 整個64 2.0？

理撚得佢邊個想班狗死
香港人一定唔撚放過佢地

谢分享 资讯很有用

我哋贏咗
你哋一定會上國際軍事法庭

中共贏咗
5年後開始
北方嘅鄉巴佬 將會係你哋嘅上司
10年後開始
公安更加會全面接管
到時一係就調你哋係去大老遠嘅鄉下地方
一係你哋撈都無得撈

根本 你哋只係condom
真正嘅香港人永遠都唔會忘記你哋所作所為
你哋嘅屋企人 都會因為你依份職業
受到歧視 受到白眼 受到唾棄

你依一世 都只係過街老鼠！

好生動

咁要去宿舍保護佢地妻兒?

黑警只係condom
但係一日有班黑警阻頭阻勢 我地根本贏唔到 依家港共係軍政府呀
要贏就要 收佢地皮
比人放大都無計 依家做乜支那都屈你港獨架啦

呢一刻 邊個最想黑警死?
我同你

我覺得應該係經濟+民意（14個套）
然後正當理由出解放軍 令外國冇得插手
依家唔明出係因為支共內鬥+香港自己高層都未deal掂

叫d 黎M狗乸用經血周圍抆咪仲多仲震撼

香港果d新聞都係咁播，仲有電台都係咁播只係話d警察有受傷之後強烈譴責

其實大家都想
得班狗on99

蚊咬咋

push 垃圾官媒

引更多民兵來港搞事

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

巴打英雄所見略同

我又覺得死一個半個未至於justify 到警隊失去控制香港既能力
除非死大量 咁先有正當性出解放軍

求其一隻狗on9仆親都話係示威者整架啦

差佬都扮示威者
都唔知係咪俾自己友燒

啱呀
當下之急係諗方法 如果真係發生 點守住民意

中共港共依家日日自行製造新聞，再邊過中國香港紅媒發放佢地所製造既假消息

下 佢個傷勢同自己行路仆街有咩分別
再者 依家點知係咪佢地自己啲臥底做鳩啲警犬

哇好撚嚴重喎 可以隨時入浩園

小腿腳背腳趾燒傷嚴重

好撚嚴重喎 屌佢老婆
黑警死全家

中共最叻造假新聞
看圖說故事

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

呢樣又唔撚驚呀
最好14億人落黎攪破壞
到時我地唔洗出街等睇林鄭收皮

屌佢啦，人地成隻眼冇咗，有人比狗仆穿頭呀，果啲唔撚係傷呀屌你老味

我踩單車仆親都傷過佢on99

你唔中計佢又係咁fake news
你中計佢又係fake news
有咩分別？

push

收皮啦你

藉口啫 警隊失去控制示威者能力已經夠
不過到時popo就好有可能變condom

"鉗"手指Loop到依而家

佢地係抵死，死左都無人可憐，警隊唔係政府同市民既磨心，佢地係泯滅人性既魔鬼，幫佢地洗白賴落政府到既都係鬼係仆街

8964之後大陸人己經好撚驚
唔好以為香港係大陸既新聞 會改變到大陸啲咩野
你攪好自己先好 依家就係搏大陸唔敢放老解落黎
使唔使企係到畀班狗打 等大陸電視台無片播？

推，中共想死差佬

踩單車仆街都傷得重過隻狗啦屌

你知就好 咁驚乜撚大陸新聞虛報

On9😁自己仆親周圍賴，手足們俾你射盲眼、撳到流晒血唔提下？

樓主推論勁到

黑警自編自導自演
完

我踩單車仆街都無佢咁輕傷wor 大佬

Condom 仔

不要私了
佢哋尋晚已經犯下大錯

我而家就係推論左兩個可能性：
1. 死少量狗 令黑警（甚至武警）進入瘋狂狀態
借刀殺人 唔洗出解放軍 整個64 2.0出黎
2. 死大量狗 判斷香港進入緊急狀態 正當化解放軍入城

好簡單，所有十里香狗肉事件都係公安做嘅fact checked，發生一百單都係咁話，所有證據都係公安偽造嘅，冇人中伏，冇伏需要中。

水泡都無粒好意思話燒傷
道具組專業啲唔該

唉屌唔記得撳不推文回覆

風向黨又出來
真勇武兄弟唔洗理
做你認為正確既
核彈都唔割
風向狗死全家
尋日配合黑社會，公安殺人咁開心，而家就驚？

推！將暴警所犯嘅罪推上國際法庭！一定要受國際制裁！

睇黎下次要拎住支五星紅旗講 五大訴求

我地應該依家開始全力推文宣 “示威者不會殺警”

核彈都唔割 得未
而家係要用腦諗 黎緊會有可能會發生啲咩 沙盤推演

都講咗核彈都唔割

左膠言論，下傘個陣又係成日講邊個最開心

我地幾撚時理過班大陸西念咩
由得佢地撑警打飛機囉

咁就嚴重？
知唔知點先叫嚴重？

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

咁又點？
佢地死又點？你覺得有人傷心？

咁都左膠
睇留言啦 我係講緊 如果真係發生 要點拆

唔得 依家係黑警扮示威者 一定係對準黑警

冇衝突呀兩樣野

淨係識鬧，共狗造新聞不嬲都知係咁玩架啦。建議呢？有無呀？
同埋你又唔好以為所有大陸人都唔知咩事囉。

咁撚輕傷都好報？

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

呢場仗一完, 為左維穩香港警察就會俾政府清算, 然後大陸公安全面進場

黑警為求民意逆轉
派人殺警圖陷害示威者

所以話根本唔洗理
我係做賓館，佢地俾我睇d新聞
一早已經剪接到d新聞變佐另一樣野

都得 但相信對家一切行動都會係我地下次嘅集會遊行發生 到時一定係一個打扮同我地一樣嘅人做 分分鐘條友仲會被當場「拘捕」，影大頭，大做文章，到時就好難屈落福建幫/白衫/淺藍

扮同路人手法
然後狂暗示人唔好以暴易暴
令1516既人同意
人多同意動搖真勇武
個模式好悶，轉下啦

手掌咁易比人攻擊?
明顯自己仆街

咁我個觀點你又點睇？所有野都唔一定明刀明槍，畫到出腸

我地應該依家開始全力推文宣 “示威者不會殺警”

含啦去

都係嗰句我哋要用相對武力
對面開催淚彈我哋就開汽油彈
對面殺咗人先好開波

拆咩拆
中國就算擺明車馬做假新聞
話黑警死左一萬個都得㗎啦

唔好死，植物人

所以我話
佢呃大陸人係冇撚用
最終目標係改變香港民意
有冇差佬真係死左 係香港呃唔到人

殺一兩隻警犬佢分分鐘唔敢報
到時班真心愛國膠要求出解放軍，敢唔敢出先
殺官殺警呢啲開左先例
到時中國人有樣學樣又點算

無限放大警察傷勢，合理化所以示威者既傷亡，非人化.

屌

1. 死少量狗 令黑警（甚至武警）進入瘋狂狀態
借刀殺人 唔洗出解放軍 整個64 2.0出黎
2. 死大量狗 判斷香港進入緊急狀態 正當化解放軍入城

自己用啲顏料畫上去就話當做受傷 屌
再唔係比自己人射中 呢個仲抵死
721 811
警察還眼

講撚左兩個月啦
咁幾時死一隻呀？
屌
中共廢柴
一隻狗都冇殺

琴日雲海講 差佬高層指示如果示威者打死左武警 就會搵一個差佬殺返 將差佬條屍公佈當做打死既武警

Push

想將香港人label做低等民族
等於納粹一開始叫猶太人戴臂章以茲識別

徐步高2019

屌奶星 原來前線勇武全部都係差佬扮 割蓆呀屌你！

黑狗死全家

我覺得一定會 太陸9招

正宗帶頭盔mode
同黑警平時講開既大話無分別，0作用
反正黑警就點都搵證據，甚至造證據入你
我地應該做既，1係唔出聲，1係就要狂出聲撐
人地落手落腳做既都放低道德潔癖
你出口支持都放唔低？

btw，雖然咁講，但仇恨情緒過後，應該都無乜真勇武會出現，始終生於香港既大家心態未夠，唔似外國人出生一刻已經ready

其實睇TVB影到真係唔知係示威者定警察黎喎! 又無證件
TVB影到警察扮示威者係人群之中 服飾裝備都一模一樣喎
咁若犯法同執法係同一班人 究竟點先知邊個做呢?
R爆頭都諗唔到喎

明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

武警注定成condom

自己仆街整親咋嘛

同意你講既全部野

我見到向銅鑼灣班黑衣人做
扔氣油彈

同意

聽聽天琦講，謹記唔好被仇恨支配

即使呢刻無比悲憤，即使未諗到可以如何進一步施壓，都唔好因而做出對自己、同伴有害之事

好撚傷喎 盲未？變植物人未？未就收皮先